[Windows 10] 更新失敗，復完變更

向各位巴打求救，小弟部電腦琴日有個濕鳩自動更新，我無理佢就去左訓，由得佢Run

點知到今日開機，佢就一路stuck左係completion rate 90%無進展，隔左一排就話「無法完成更新，復完變更，請勿關閉電腦」，依家我已經等左差唔多成個鐘都係咁…………

求咁多位幫下手睇下可以點Fix佢，唔該你地

格硬熄左佢，再著螢

著機*

有 D 人 叫人更新 1903 喎

pend左係到成晚都係仲係呢個畫面，試過禁制熄機都熄唔到

點解唔大方啲開埋名

可能唔淨係得一個人叫

成晚冇反應似死左機啦
reboot睇下入唔入得返windows啦，入唔返就插USB recovery或者直接重裝

屌我一樣依家kick住咗喺自動修復度 啲option冇個work